【sir字都有得寫】70歲阿伯攻讀碩士 職員以為幫孫仔申請獎學金

阿伯好野 又可以拎獎學金

活到老學到老

食學生妹

俾獎學金浪費資源,仲有幾年命?俾D後生既好過

唔通比你條廢柴咩

獎學金就擺咗喺度
有本事嘅就自然攞到
後生嘅唔爭氣
走去話人哋攞到

本身已經doctor 黎 仲重新讀一科完全唔關事既科

擺左響度好多年啦，你仲唔攞？廢柴